伍公子：卡關達啲兄弟被捕，佢一句聲冇出過，佢究竟過唔過到自己嗰關？

點睇

要夾錢籌保釋金

又弓1弓單

過唔到因為佢叫卡關達

一直關注事件
真兄弟就會明

一直關注事件

我係被捕既兄弟
迖狗幾時送禮物比我

又抽

佢都抽左迖好幾次水
好似專追住佢黎打咁

個麥家康會唔會覺得林鄭都係好人.
私下幫被捕人士

今次好似係有人引戰在先

引戰狗

人地咪講左要大步欖過囉

做到噤其實好肉酸

迖哥 :
已經匯咗幾千萬保釋金
請喺完美世界查收

公子做左咁多野都要俾人屌

兩個都無睇
但一睇就知 伍係私怨撚

天佑香港

引戰狗
達哥一直關注中

佢好煩同小家
關注達其實自動收皮架啦，有良心就唔會咁，曬鳩氣
佢係咪覺得對家咁都去唔到佢之前賤到地底泥既地步，好不憤

作為運動上既手足，好撐佢同支持佢，係正面既
但單純睇KOL角度，佢真係唔撚掂 私怨撚

伍公子高潮低谷都係咁既態度
呢啲真正既表裡如一
唔似啲偽君子

串到達狗冇聲出

其實佢不嬲都會係社交平台或直播緊果時都會明抽暗串其他kol

伍公子走得太前

邊個被補？eagle?

所以一直對佢幾反感，以前叫開佢伍乞衣
但呢個運動改左觀，改返口，佢同大J係一個值得大家尊重既人，地底泥留返比關注達

不過而家見到咁，以前果種反感又湧出黎私怨撚....
都係果句，撐手足，但單純KOL 角度，不了

依條小器撚有得抽仲唔開盡turbo抽咩

其實佢未去到戈個level 去串鳩人 無咩資格
達狗做錯野 佢評擊 無問題 好正面感覺
但收左皮都仲狙 真係怨婦到仆街

上邊係咪唔知係連登仔開post引戰先

串人要咩資格
再講資歷佢都係youtube屆既元祖級
我睇得好爽有人開炮屌柒隻迏

你都係去睇翻姜濤啦

啲人連圖都唔睇就開火屌伍公子私怨撚

連登反開伍公子點會理

你食屎啦
達哥私底下做左好多野你又知咩

其實係伍公子比人屌在先

但上面成班达粉扮中立屌伍公子

支持大師

早幾年仲俾達狗壓撚住
而家人哋失勢仲唔踩多兩腳咩

达哥：送apple watch算

我唔知.所以繼續屌9佢
做少少野出黎比人睇先啦.

e.g. 賣左康城層樓.捐錢比手足

用佢logic 大家都冇資格屌林鄭

啱呀 唔了解成件事衝出黎話有心結

达哥快啲出嚟鬧佢 弓l 單戈 犭句

好明顯佢想藉住呢個機會上位
時間一長左就見真章
明明自己先係引戰狗
一直對呢條撚樣冇好感

抽到乾晒塘

真小人

明明係連登有人開post屌伍公子佢先出嚟講兩句，講到好似佢特登抽達哥水咁

你班濕9連登仔開post串人先嫁

一直關注啊
真兄弟就會明

成班盲鳩

一開始都講到明佢自己係私怨撚
咁咪幾好唔使扮大愛
做返自己

推行動post

伍君子

使撚踩住隻狗上位咩
打機好睇過隻卡關迏咁多

薛定諤的捐款？

你睇下屌達哥d post總係有唔少負評，根本連登仔有一半仲撐緊隻死達狗

不如了解咗成件事先

點樣無睇又知道邊個先係私怨撚引戰狗
又係達粉扮中立？
依家有人屌佢先wor

其實如果佢只係出一句，問心無愧就完。
咁樣大家就冇果種反感，都冇左呢到既討論

問題係有班人引戰，佢對引戰果班人既回應係講問心無愧

但再提出一個問題抽擊關注達，先好撚重私怨感覺

回應上面兩個選擇
1）我冇錯
2）我冇錯，係佢錯
兩個觀感係好唔同

唔通要乜都放上網比人睇先叫有出聲咩

上咩位 使咁樣上位？？？自己死返去睇下達狗話人引戰狗個post睇佢點應佢班fans啦

達粉真係好肉酸
係啊，達狗一直關注事件，推左好撚多job啊，天佑香港啊傻西達粉

達粉係咁on9
同ann姐，亡國興個d一樣咁on9

抽咪抽囉
迖狗呢d過街老鼠抽唔撚起咩

靜啦

收皮啦

正常 ，
達哥係藍絲
仲要深藍嗰隻

私怨大過天

达犬完美世界等你

無留意反送中
但一睇就知 示威者搞事

伍公子都太低level
使乜理嗰條柒頭

得啦得啦 兄弟就會明

達哥話最好開槍打死佢地

伍乞兒不了

雖然係私怨見到伍乞衣不斷追擊達狗
但達狗都無機會翻身啦

不過我覺得佢有句講得幾岩佢而家出聲同唔出聲都係會比人屌 真係兩邊不是人

D達粉出晒黎

係啊

日日直播新聞時段隻字不提反送中，之後話一直關注事件，最後淆到玩mk11避新聞時段放哂上網俾人睇

跟著學民賤聯出招蛇齋餅粽送禮物俾死忠fans，呢樣又係放哂上網俾人睇

連隻屎萊姆都直接表態，呢隻達狗仲關注事件，天佑香港，"導人向善"，又係放哂上網俾人睇嫁

屌你伍公子

佢會叫你唔好搞咁多野

私底下

仲要拍片串fan屎，d語氣閪到爆

我由sleeping dogs開始睇都因為咁唔再撐佢

5公子好怨婦

兄弟 = condom

邊段片
利申睇左達哥兩年幾有係twitch課金
宜家🖕

屌你老母啦

有迖粉嘈

达哥好撚肉酸

乞衣格做慣肉酸野啦

成日追擊迖哥有咩為先?
明顯就搏上位呃like食住人上啦
成日打埋呢啲野出發點係咩心照啦
打段野岩班連登仔聽既乞兒真係不了
仲個個爭住捧佢上神枱

迖狗

公子好野

條撚樣麥家康咁撚樣都可以兜 繼續盲撐達畜

清楚啲成件事先出黎柒啦

之前有人開po屌鳩佢先出黎講幾句

想當年仲幫陳近南推po
唉兄咩弟

乜撚都無做
自我審查
一直關注事件
買apple watch送俾真心fans

跟住一堆人幫佢兜
唔出聲唔代表無做呀
可能暗地裡好撐示威者呀
屌你老母臭閪
達狗係宗教信仰黎架？

唔怪得知輸到跳樓，成個人戇鳩鳩咁仲盲撐达狗

伍乞衣係咪收左達狗錢呀
久唔久都要拎出黎踩一輪
係咪幫達狗試緊水溫

咪宣佈達朝收皮個條片囉

留意返今次係有人引戰屌伍公子在先

達狗兄弟係指邊個

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

你幫我賺到錢就係兄弟囉

喂大佬，你俾人拉，要我迖哥倒貼幫你？企開啦契弟，唔係真係以為有親啊

达哥已經肉酸 原來班fans仲肉酸
自己上連登出post吠伍公子
俾公子串返轉頭就話人私怨
好心你地班fans風頭火勢就出少句聲當幫下达哥啦

抵俾人追擊嫁wo，話晒都曾經係年青人信奉過既神，連一句我反送中都唔敢講

達粉：我要睇達狗，你地班垃圾反達撚食屎！

KOL緊係用黎評價人事物
唔通只係識give away 同賣廣告咩
支持伍公子

你個乜撚野logic嚟

林鄭私底下做咗好多嘢你又知咩，可能佢係外國臥底，潛伏咗係香港好耐，要完成支爆呢個終極任務

咪關注左同送左禮物囉
仲想點？

兄乜弟
幫唔到佢搵錢全部都係契弟

個日fifa直播，入去抽插隻達狗，見到唔止一個達粉去人化示威者，達粉

Hi

講真達哥點柒都柒唔過波台班引戰狗

之前個post 9成又係打手計劃追擊達哥開的，達哥都已經放棄哂唔出聲台又無再開重想點？到呢個時候都唔放過佢明眼人一睇就知有人想繼續踩死屍搶市場份額，拿曝光率。宜家社會咁多事重有人得閒係連登幾日追擊達哥一次，有人真係俾左唔少錢想分達哥個餅，我覺得好多youtuber 要生存，真係要做到無咩人性先做到。

你俾人屌老母 你可以講一句問心無愧就冇事
人地上火屌返人老母 你又話人唔得
咁霸道既屌你老母

特登比錢請打手分化达哥

你自己講出黎有冇笑

之前TOMMY貼咗同林慧韡嘅合照
TOMMY嘅回覆好曖昧

達哥出名沽寒，幫兄弟？
笑而不語

達粉自己引戰在先，伍公子反駁就變咗私怨撚。公我贏，字你輸

達哥對兄弟咪好似林奠對G4咁囉

其實反送中前呢條友都串串貢
周不時借D依就會串其他youtuber
一定積落唔少人對佢有偏見包括我
利申唔係想引戰
純粹真係唔中意呢條乞兒
真係為香港做事既就自然會做實事
唔需要重覆評價人地咁多
比人話一兩句就又要反搏咁同之前迖有咩分別

收皮啦 乞衣又出嚟乞食 好撚低質肉酸呀

收皮啦
達哥一定要咬住唔放

送apple watch 咁樣唔得，要送Huawei watch

伍公子捐咗20萬

算唔算做實事

支持伍大師

達狗係Pk 但伍公子唔洗野野踩住上既又

达粉先撩者賤在先

算, 冇話唔算, 當佢有呢個能力同號召力
捐錢好正常
亦都好多謝佢既付出
但唔代表捐完錢就認同佢隨便串人

迖狗有兄弟上前線既咩？🤔🤔🤔

power_off 唔係迖狗d忠實fans黎?

佢明明係比达粉咬在先

之後先反擊

比你地講撚到追住达哥咬

而家係達粉屌佢佢先回應返咋喎，你分清楚先後未

不嬲是其是、非其非

分分鐘有佢所稱既兄弟
係新屋嶺 受過好似sleepingdog 陳冠希最後一幕既對待
唉 唔好意思 係曾經既兄弟
如果呢班人再走出黎 佢會稱佢地係引戰狗
佢永遠都會企係人民幣果邊

112 維園見 200萬人塞爆港島

呢鋪撐唔落伍狗
屌你老母好撚煩, 唔好賴鳩人地咩引戰引戰
非常時期咁多嘢要幫手, 你仲係到搞私怨
早啲收皮啦屌你老母

屌成班無撚睇過原post
就咁斷章取義係到屌人

如果唔係你班連登仔一直攞佢同達狗比
佢撚會出聲咩

伍公子我唔理佢人品點，總知有出錢出力既，係呢單事度有權屌7達犬

唔好話伍公子可以屌呀，連舊兄弟都屌得點解伍公子唔屌得

唔好話果d咩達哥私底下出力果d，我屌你咩當人白痴咩

捐錢好正常，師兄你真係風趣幽默

條友達粉扮中立，好撚嘔心

乞衣收皮啦

我信你老母俾狗屌

明明事實係有人引戰在先
自衛反擊係人之常情
都要畀你屌到開花
你俾人打不還手唔代表人哋都要學你咁

推

想要人送野咪講囉
人地都關注中㗎,一定會知道你過講咩㗎
講多啲啦
重唔快啲叫迖拎廿萬出嚟送野比兄弟

你睇下佢之前D直播先啦

人地發夢又有，捐錢又有，叫唔叫幫左手啊，定係達狗關注事件先叫有做野啊？

仲有係人地串佢先，串返人又唔得啊？

達粉食屎啦

我 #1 明明有po圖
點解咁多人無視
一嚟就屌伍公子

你係咪盲撚咗

達粉傻嫁，點都要幫達狗兜返正

非常時期你又入嚟屌人屌你老母啦

迖啲打手試水溫
不推文

一單還一單

而家人地冇幫手咩
訓撚左？

你慌班达粉有出過去發夢咩

冇錯 呢幾個月捐捐埋埋 幾皮野
又呼籲手足出去 又一齊行

你上chatroom打嗰幾粒字就否定人地做過嘅野
比在你 火起上黎都會屌啦 on99
你當人地聖人？ 一句問心無愧就算

達寇引戰再先 煩請了解事件起因

個comment 真on9
唔通達哥篤灰會出黎講咩
靜靜地篤先係皇道

屌你乜鳩隨便串人，你咁講只會喺 佢主動開post屌達狗先成立

再者，佢串其他 kol 或者所謂嘅 youtuber 係有合理嘅原因，根本依家香港嘅 YouTube 文化差到極點，你打嘅內容睇落懶係客觀分析，實質係勁主觀咁企圖引戰

只可以話 先撩者賤 人哋回應嗰個 po 啫

仲想點

條友达粉扮中立

露撚曬底啦

完美世界公司又係唔識做，6月前期瘋狂播达個廣告，令到达嘅曝光率勁高，搞沉埋自己隻game。

伍公子69就有出黎

其實迖一開始就唔係同一條船,唔係爬同一座山
點解有人話公子私怨
不推文

精？

精神上捐咗，一直關注事件

駁唔到就係駁唔到 唔關係咪踩佢事

會，林鄭咁有錢

捐咗十萬俾星火都要俾人屌

達粉真係活喺完美世界，達狗一直冇出過聲，就喺度FF 達狗私底下有出錢出力，笑大人個口

又迫害達狗

文岍bb我愛你

唔明點解kol做咩都要同人交代

達哥幫唔幫 關唔關注 都無必要同我地交代

成世人最撚錯就係睇左卡關契弟咁多年
兄弟告暴動個陣唔知佢有無關注緊
再聽返夢之繼承者個段會想嘔

又做show
引彈狗勿回
真兄弟會明

佢又捐錢及出去發夢
達狗呢?

Fyi 佢捐咗起碼15萬
佢絕對唔係上咗岸嘅kol 佢都自己搵食自己洗
Thats why我對佢完全改觀

係咪冇人玩?

兩個男人鬥小氣

件狗屎垃圾撐下黃就推上神枱咩都可以幫佢開脫

大J做實事好過條乞兒多多聲

冇睇就收皮啦

的確係唔使交代
不過佢自己唔拆關公炸彈
搞到今時今日咁
明明佢一開始簡單講句唔方便講或者講啲模棱兩可嘅嘢都可以過骨

如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

達狗有買禮物同關注事件
貢獻值》〉伍乞

迖抵咬
达 ：送ipad
伍公子：捐十萬

達狗收皮啦

大j 同 公子 今次都有做實事 係爬緊同一座山
達狗？ 可能佢有做啦

兄弟定引戰狗

好撚煩 成日得閒又提番達狗

個post咁多達哥打手嘅？我都係出返去先

Hi 達哥，你關注完事件未？

達狗就係卡咗喺呢一關

比人屌 唔可以屌返人轉頭？

迖朝福利真好啊

最新定律：

冇做 = 有做

我屌，咁林鄭都可能救好多人，因為你證明唔到唔係。

原來，表面證供冇 唔等如冇，
反而，表明唔到冇 就等如有。

Good logic

直接開名串人就太樣衰

無串錯喎

达哥一早就比完美世界驅逐出境

唔抽水仲有咩做？

迖粉見人就咬

偽君子 藍絲lick中共屎忽搵錢
人人得而誅之 依隻達狗

次次都得閒又提 煩唔煩 都冇人記撚得隻達狗 兩邊都唔撐 好撚煩 唔滿意自己打比隻達狗鬧鳩佢lo 屌

達狗：全部香港人都係引戰狗

無睇先已代表不夠了解，
一睇就知係代表完全了解，

你係自相矛盾，之後還在此立論下批評，最後自我感覺良好。

自閉仔，自己講自己笑就係呢d。

屌人係咪私怨?

串你咪串你，駛唔駛你批准呀迖粉

其實林奠會唔會係好人 一直私下圵幫手足捉黑警

狗口長不出象牙
面對現實啦，除左識乞食同埋抽水，仲識做咩阿？

捐錢？ 捐左去邊阿？
左手捐右手？

咁既時勢都仲響度直播打機呃Donate
仲要直播都冇人睇，知唔知點解？係因為你廢阿
達哥既水平，你一世都唔會挑戰到

住油塘警察宿舍嘅达仔表示關注

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

捐十皮又肉酸你個撚樣都好肉酸

捐錢都算
出埋去發夢果下贏晒啦

引戰狗請立即離開！
引戰狗請立即離開！
引戰狗請立即離開！

死達狗

笑左
無做過野
次次都講真兄弟就會明
曲？

唔係帛金咩

成曰芒撚住連登po 一有d唔鍾意既po就忍唔住fb屌鳩人 不如唔好學人做公眾人物 我憎達狗都覺得條友好撚煩 一唔岩聽就成班打手入黎屌鳩人 幾撚多事

達：導人向善

完

明明就係班達粉出黎咬人先
人地還拖就話鳩人私怨

人地拎達狗同伍公子

你就拎大j同伍公子比，達粉好廢啊

曲定直

人地捐錢有埋收據點左手交右手啊

又被抽擊

啲迖fans真係on99

得啦得啦 迖狗乜都唔做 又奶共 又成隻死狗咁
公關炸彈又唔拆 最撚叻係佢啦
因為敢言而出身嘅佢 依家背信棄義 好撚為香港著想啦 佢最勁啦得未

相反 伍公子叫人捐錢比義士 捐左十幾皮 又出黎同手足一齊行 再返屋企夜媽媽開直播講前線發生咩事

迖狗better than 伍公子啦 得未呀

真係好肉酸呀 伍公子 香港人唔配擁有你

次次一有d haters 就忍唔住公開屌，不如咪撚做喇 講真 咁憎達狗上佢屋企裝修呀嘛

公眾人物唔屌得人嫁？
你俾人攻擊你唔反駁係你的價值觀

達狗梗係有啦
瘋狂奶共搵錢
咁先可以送apple watch 比兄弟既嘛
仲唔夠？

達粉收皮啦
想借d意屌伍公子
不過咁都唔會幫到隻達加洗底架啦

迖粉摺柒咪出黎獻世啦

你自己睇多次佢個Post先講啦
另外，佢係「收集」Donate，唔係叫捐錢，留意番

達粉新招：講一句扮憎達狗，但內容全面抽插伍公子

你會好撚唔得閒 明唔撚明 因為一定有haters 佢依家近附0容忍 點搞 直接過去直播打鳩達狗喇不如

佢係自己fb屌關你撚事咩
又唔係開係連登屌

ok你岩

係啦係啦 達哥做最多野

支持達哥

做慣肉酸野=捐十皮肉酸
乞衣fans logic

唉 佢fb一鬧 你地d fans咪又連登沖晒出黎 太多就唔好 over晒

其實公子同達都係同一時期既人
有共同既見識應該有共同既良知
猶其達影響既群眾仲大過公子
如果佢肯做野 成效一定大過公子啦

公子都係覺得達用自己既影響力去奶共而唔係改變佢既群眾
先嬲姐
佢都有話笑波子企出黎同班十幾歲既小朋友講多D
香港就有救

依家針對既唔係人 而係行為
一條道歉片入面講引戰狗請立即離開！
你會覺得係咩人？

得罪講句

發夢都夢見過cat girl 幫手搬物資 真心 respect 佢個體型再要搬野真係好有心
達狗呢？

你個名
拉

你唔需要特登支持達哥
大家對達哥失望，我明
我只係唔希望大家既善意俾人利用左

你有權利繼續支持伍生
但Sorry 我唔會
但我都尊重你
就係咁簡單

下，淋唯萎幾時講過你地係兄弟？
係你地自作多情自認做人契弟

係佢眼中你地只係引戰狗

咪買咗apple watch抽獎，抽唔中關迖咩事

達哥抵鬧但伍公子都無咩光環
成日開台even星期六日有活動
大j都可能密過佢

引完戰就話人追住達狗打
大丁夠係做遊戲直播 又唔見伍公子追打大丁？
達狗出嚟做嘢咪唔使俾人追打囉

sorry呀 唔好block

#1張圖已經有齊起因

痴撚線班人真係盲日田明明屌人先講翻幾句班達狗死曬出黎

柒撚左就躝啦 肉9酸

隧道俾人打唔還手 on9仔
俾人屌還幾句口 私怨撚
連登仔好波

關你撚事咩 要串都係個位巴打串我啦 傻西 繼續幫達狗打飛機啦

達粉仲妄想幫條過街老鼠達狗洗底
算吧啦

老老實實，達哥都有出post 721 831 講白衣勾結同追究太子cctv事件，明顯知道係同路人，但又有批人係咁係連登帶風向數達哥不是同窮追猛打佢冇表態之類

之前仲一路話達哥自我審查唔講六四，人地係直打吹水打機講到好似佢係蕭若元咁主要靠講政治話題起家咁

仲要keep左講偷人片(達哥伍公子都有偷）賺錢既backup佬好慘，真係為抹黑冇所不用其極

依家好啦成功左啦

本土衝出國際發圍到既遊戲工作者，香港有班人既免費娛樂

就比啲抹黑同政治表態既風向帶走左嚕

你話我死忠有好乜柒都好我冇所謂

我只係一個每日ot 到8 9點，番到屋企又冇心情開ps4

得閒開下twitch 睇下人地打機又唔自己刷裝刷進度

連我呢個小小嘅娛樂都比班反達派抹殺左既奴隸

達哥開炮話出聲嘅人係做騷先...
自己唔出聲唔慚愧 反而指責出聲嗰啲 真係Mind Fuck

你直頭幫隻乞衣奶到袋底立立令添啦

迖粉真係好搶口，怪唔知大把人玩極都唔厭

自我審查除左64,仲有反送中都無講，無講都算，之後話一直關注

backup佬仲有人提咩？同埋backup佬肯定係錯嫁啦

你最尾個段d口吻似足d藍絲

ON撚9
人地做左野就 一撚尾質疑人
最撚憎你呢類達粉

伍公子

緊急即時:
100防暴舉槍衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

關注中

照你講，要所有人都係首富個level先可以串誠哥？

夠唔夠上台扮喊肉酸

咁請問佢做過啲咩肉酸嘢？
夠唔夠達狗上台扮喊 叫自己啲兄弟引戰狗 同關注中肉酸？ 太多不能盡錄

籌錢買head set=乞衣
狗fans真係唔同啲

利申真兄弟

個啲狗黎

我嗔下又點樣似藍絲啊

事實上就係，為左私見抹殺左部份人利益

例如佢唔表態 = 奶共 = 反到佢收皮

呢種帶風向既人更加似藍絲

伍公子不嬲成日串大J 今次唔見佢屌？
係私怨佢一早學隻達狗 開post話大J出黎做show啦
反之 邊個屌人地大J落心落力做show 自己關注中？

其實佢算係思想比較激進同前衞個d黎
當年係佔中前就吊9d人靜坐和平集會無用
呢個係其中一個高登批鬥佢嘅原因

利申:佳佳

你收皮啦，迖狗以前年年64都拎出黎講，開波前仲會默哀一分鐘

不如你了解清楚先出黎吠啦係私怨相信佢會學達狗屌大j做show先
達狗真係狗 之前出event當睇大J唔到又串人 依家人地活動出心出力 自己俾人屌就開post話人做show
邊個私怨好撚明顯啦其實 達狗真係好煩同小家

藍絲咪就係呢種心態諗示威者囉

藍絲：你班年輕人為左咩自由同民主，搞到我地好多人無飯開etc.

雖然事實係有反達黨，但6月前甚至更耐之前佢地已經出現，但都無咁大迴響，到底係發生咩事我諗大家都知

6月前我自己都係達粉，佢表態同簡體字事件我都撐佢，但去到宜家呢刻真係撐唔落去。

對你黎講，達哥可能只係免費娛樂同衝出香港的直播主，但對於我由sleeping dog睇起，佢真係變左，你可以繼續支持，但我就不了

俾我都抽撚到仆街啦 人地又發夢又捐錢 搵最多個件就自己就關注中 仲要開post話人做show
唔抽對唔住自己啦 棒打落水狗呀

網民鬧乞衣 乞衣就鬧達哥？ 而家係達哥出嚟引戰咩

咁又好老實講
林奠有權有勢，私底下幫咗被捕手足都唔出奇
佢冇需要所有嘢都講
反正佢家陣出任何聲都會畀人屌話係假仁假義咁不如靜靜地做咗就算

咁全香港市民有咩資格話林鄭有咩資格屌中共？
在者 達狗粉真係當自己達朝 達狗係皇帝？ 串你咪串你 洗唔洗同你約時間？

咁真兄弟你可唔可以話俾我地知關注達做左啲咩

講埋啦，我絕對尊重伍公子，

無論係打機片質量或者係對社會現況既熱度都係一等一

但如果有班人要帶唒風向用社會/觀眾層主流價值觀黎踩人或帶人氣

我就覺得無謂啦

所以我會覺伍公子呢一下有啲唔成熟

當然達哥處理呢件事都係唔成熟

失勢定自己仆街終於現眼報呀
講撚到佢唔好彩咁

叫人衝 自己又唔衝個d先黑人憎

仲有好多忠實fans
始終根深柢固得太勁

你係達狗隻狗

無須多言 真兄弟就會明

達哥背後做左好多野
佢知閪咩

忠實？弱智盲撐咋哇

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個
一齊brainstorm可以點做

忠都有分愚忠
歷史上好多依類人

人一定會慢慢改變，對我黎講佢係變左，個人收儉左

但係咪本質變左？ 我太唔認同，同佢係同路人

除非佢好似十一哥咁囉連本質都180度變得我就反

同埋咪用民主自由比啦

我睇唔到抹黑佢反佢係咩崇高既意志同理念

曲到咁都要問？

屌兄弟，暗屌其他youtuber，扮喊

唔係比人屌到爆會出個一直關注事件搏化解到單野

仲同路人?

唔好自己FF
行動同言語勝過一切，佢唔係同路人已經鐵一般既事實，今時今日要反達係反佢做人同違背既價值觀
簡單講，導人向善？ 真係睇唔到
大家就係想佢用自身影響力去為社會發聲，並非所謂默默關注

突破盲腸
應該全部一齊關注緊

你掉轉左，係佢講完一直關注之後都仲一直比人屌

屌足幾個月同一直有人/YouTuber比較邊個係政治事件上嘅行動力高啲

之後先痴左線咁草木皆兵

係咪扮喊我唔知，但佢起碼喺台上公開場合支持黑衣

同埋同路人係指佢政治取態，

我真係唔知點解你哋要keep分化

屌你啦

邊撚個割席先啊

唔講64，新聞唔提政治野

個陣D人都未算屌得好勁，仲好多人同佢兜緊

之後開始屌人引戰狗、話人唔係真兄弟、拍片串鳩兄弟、暗屌大J伍公子扮野做Show

係佢割先架喎

咪係非常時期
你咪撚上網長住前線啦

用幾十秒打句野屌柒自私撚
會影響運動？
再者伍公子捐左幾錢你又知唔知？
你個达哥哥又有無用自己力量去動員集資去幫手？
一句關注兄弟明架啦

所以我地都可以屌柒佢
伍公子都可以日日狙擊佢
都唔使同人交代

係
佢地一定會出黎洗地
好好玩

唔明點解要互屌 係咪屌完人型啲 心情好啲?

唔緊要啦
睇下达哥哥要卡關幾耐
我地一班引戰狗會一直關注

唔係呀
由sleeping dog開始睇
想达哥哥做返當日導人向善既达哥哥
俾佢屌係引戰狗
條氣唔順姐

事實係得連登有波台賤種引戰反達
全世界不知幾想睇達
拉

係
睇佢人生卡關
好正

唔上網公開自己有冇行動= 唔係同路人？佢出post 叫大家拎一齊追究831 cctv 又算唔算用自身影響力去為社會發聲？

所謂佢做人同違背既價值觀，根本你FF 緊佢係萬惡邪惡軸心，其實佢做啲咩你都用負面嘅態度去回應

我612 放工衝去買炒價盬水同眼罩再衝去金鐘比完就走，冇上facebook 打卡分享，可能我係你眼中都港豬陌路人

我愛伍公子

咁撚天真
信個偽君子

波台賤種係咪引戰反達我就唔知
我淨係知佢FB發脾氣
依點令我覺得佢平時既小器唔係扮出黎

利申：冇入過波台

啲达粉個腦裝屎？
仲覺得佢係同路人係咩心態？？

一開始大家係冇反感，期望佢如常講64，社會上抗爭者既事佢會同大家講，警暴會被佢直斥，呢到講緊好早期
咁冇喇，同時佢一直出大小既game show,宣傳遊戲，好似活起第二個世界咁，大家先反感

唔係講佢做左冇但冇顯示出黎有問題，而係表面佢一直迴避，到出黎表態都真係好似迫出黎

只好講，大家一直想佢做最多或者一個敢言既人
最後佢選擇左最怯懦同最差既表達手法

屌真係出黎既人係做show
自己就乜撚都冇做
咁都可以係同路人

玩過完美世界會明

算啦想迫死達哥咩

唔出聲 = 割蓆

你眼中塊蓆都幾細下，應該連和理非都容不下

仲掉轉左個因果，

明明係比人帶風向抹黑同屌左咁耐先痴左線對罵，

講到好似係佢一開波就屌人引戰屌兄弟(唔知係唔係真觀眾啦）咁先多人開始反咁

連登反個班傻閪咪又係高登仔
成班無自我思想人反佢反
依個世界唔係撐開就要撐架嘛

依家仲死撐迖黎有咩意思
真係送個禮物就變翻以前個達哥咩

應該唔係eagle，eagle個ig頭先仲有update

而家先發覺？

弓丨單戈犭句

一直都係咁
得你地當佢神咁拜
民主男神呀
做左好多野所以唔屌得呀

客觀評論，呢幾個月大丁，伍公子出錢又出力達哥做過啲咩？一直關注+屌引戰狗

睇下圖先啦迖粉 我依家屌鳩你引戰狗你都嬲啦
就好似大家作為連登仔 見到啲五毛你都會屌鳩佢
無話你唔屌得佢 咁你想屌佢咩啊？耳機？

16年 64星期6
17年64星期日
18年64出左trip 台都冇開

反達：達叔年年都講 今年無講 自我審查

明白佢想屌其他人既心態 但佢耐唔耐又提返引人屌達哥
又真係比人感覺好私怨撚

係

咁19年64係星期六定星期日定係出左trip台都冇開

襟兄弟會明

如常講64呢個point神早比人駁到爛 成日有班自稱真兄弟既話達哥年年講64 都唔知生活係邊個平行時空

自己睇返佢fb 佢fb不嬲淨係會宣傳活動 唔似得d人咩都post一餐黎R水吹 佢6月頭之後就冇直播過 咁你又期望佢點發聲姐
好喇 後尾人地破例發左聲專登係fb講政治 天佑香港 你地班大爺又唔收貨 又去屌鳩人

活係第二個世界 呢個point仲on9
大佬你開部電視睇下啦 tvb d人照拍戲 新聞部既照報新聞
你樓下間茶記照開門 你鄰居照返工 你老豆老母都照返工 佢地係咪全部都活係第二個世界呀？？咁香港好多人都有罪喎

咁事實佢出黎表態真係被逼喎 人地唔想講政治 你地就係咁留言屌鳩佢 睇連登都大把批鬥post 而家又扮無辜？

唉我同意巴打，佢選擇左最怯懦同最差既表達手法，有種’’屌那星算撚數唔再想理‘’ 既感覺去面對

你up乜鳩
佢講果幾年咪證明左引戰狗d年年64論係砌山豬肉囉 今年64係星期幾關乜事
引戰狗智商真係特別低 又鐘意老作

香港人係好多人都有罪，但同公眾人物比起係大小之分
所以點解個個會屌柒而家仲吃喝玩樂既人，扮中立既人，無知既人（街坊，親朋戚友）
呢個point 點會on9 ?
非常時期，大家就唔係想佢如常當社會冇事發生咁囉，好難明咩？

因為要奶共所以咪唔講

16 17 18年都冇講 咪姐係冇呢個習慣囉 咁做乜今年要講呀引戰狗

你班連衛兵會屌咋 我唔會屌呀 你去吃喝玩樂冇問題 你唔好企對家就得 我唔似你地咁逼人表態 逼人做同路人

係佢地眼中同路人= 一定要反達

出現了

心諗驗眼啦

佢呢D咪正正係盲反例子
師兄你咁都肯解釋佢聽 真有心機
我都廢時理呢D人

迖哥排緊舞台劇，希望大家比少少空間佢

條撚樣真係好煩呀講一次就覺得佢好型,次次都抽水擺明私慾

大J都無咩點公開串,依條友個格黑人憎

由頭到尾 屌引戰狗都只係屌緊班波台風向引戰狗
完全都無話過普通兄弟
但你地自己全部上哂腦對號入座 "覺得"人地屌緊你
要盲反到咁 咁仲有咩野好講

定係想講唔知達叔一向都比波台狗帶風向反緊?

平時連登達狗POST肯定係條私怨撚,自己開既

咩野叫如常講64?
18年64出左trip
17年64星期日
16年64星期六
點樣"如常"講64?

簡單FC都唔做下
所謂既論點年年講64
但原來連一直比人帶緊風向都唔知

所以咪好明顯班人想點囉
都話9成伍公子自己開POST追擊

係咪佢開post呢D唔知啦
但事實就係比人帶緊風向
班友仲要唔知自己比人帶緊
用D簡單就FC到既所謂"論點"黎盲反

不分化不割席
每次見到呢句都唔住笑

咁我想問係佢直播問佢有咩睇法
個啲又係唔係全部都係波台狗？

其實大家心平氣和講都知係有一少撮人想玩分化
但係過咗咁多個月
有咁多次機會表達自己既想法 一次一次咁放棄表態
到最後俾人追擊先表態 我唔覺得仲有咩好講

你可能覺得每個人都可以有表態既自由
但係睇住一個(兄弟)對發生咗既事
視而不見你會唔會覺得失望
大家係恨鐵不成鋼啊 佢明明可以做得更好
Backup佬單嘢大家都讚佢處理得好

同埋依家係伍公子 俾人屌引戰狗
用翻你個睇法 上個留言都係盲反緊佢
大家對事唔對人 我相信如果係達哥做到佢咁
一定無人屌佢

exact7ly 係完全無證據論點既情況之下 無啦啦屈9成伍公子自己開post追擊 跟住完全無視明明一開始就係達粉開post引戰先回應反擊 咁樣又唔算盲反伍公子

真係對人唔對事就唔會淨係針對達哥一個啦
6月至今大把人唔表態/變藍絲，通通都冇一個達哥咁大罪
達哥好好醜醜都叫表過態，係你班友覺得唔夠日日狙擊姐
謝安琪呢類就真係完全冇表態喇，而家連登仔咪吹哂風原諒謝安琪
仲學人講對人唔對事

留名睇達粉表演

我見你都仲肯理性討論
我就同你傾下
你咁講即係回到最初個問題
佢無表態

咁我想問無表態有咩問題?
係咪所有野都一定要做到出哂面咁先係得?
我自己幾次都有出黎行。派哂水，偷偷地做文宣
但我全部無打過卡，身邊D FD都以為我淨係食玩訓
我係咪又要打哂卡拍哂片咁話比其他人知我有做?
而家係為香港定為左比人知自己有參與?

佢哂老細 背後有幾多人跟緊佢搵食有無諗過
佢出聲 講緊影響既唔只係佢自己
到時如果公司無生意 所有同事拍擋埋怨佢咁點

最後我都唔係想屌伍公子
佢肯出黎我都好感激佢
但真係無必要屌達哥
佢咁既處事手法最多係唔成熟

我唔知你出黎做野未 但好多野唔係你地睇到咁表面
我有FD係老細 表面都無出聲 但每個月私底下捐幾多去星火
我問佢點解唔講 佢正正就係話唔想影響到班細
佢話佢有既係錢 所以佢就用錢黎幫人

大佬啊 兩個唔同既人 fans都唔同
睇開達哥既未必會聽kay
你只可以講kay既盲粉多好多
同埋我一開頭留言係講條友話要屌伍公子
咁同唔屌kay有咩關係呢
成個連登咁多人 你睇到一兩個圍爐post又話連登仔原諒佢
咁你覺得好好醜醜表過態就接受都咪ok
你照可以支持佢 你只係接受唔到咁多人屌佢啫

你cap少截

睇錯自膠

所以都廢事理佢地,最易比人帶風向,就係依班人

我緊係明你講咩 我翻工都係唔出聲
但你明唔明佢佢伍公子一開頭都係想導人向善
但係點解你地要幫達哥講咁多借口
伍公子都有sony 但係你可以係唔同嘅事睇到佢地既風骨
因為依件事咁大 大家對佢既期望都好大
佢係我地香港no.1既直播主喎 我地緊係想佢撐香港
就好似暴雪個主播咁我都希望大家會分得清

達狗有政府廣告,唔出大聲好正常啦
屎來姆都係完左英皇份約先講野咋
有幾個針對達狗,跟住成班就比人利用
加埋岩岩先比人踢爆左,近幾年64都撞正唔係開台時間

但班死傻仔就話年年都有講,今年唔講

我發覺達粉同藍絲好相似
就係鐘意扮中立 明明就死忠都仆街

咁就唔係”大家對事唔對人”啦
雙重標準如此，仲有咩好講

廢話
點解大J以前比人屌但照紅
達狗比人屌但照紅
但伍乞衣咁多年都半黑不紅
緊係有原因架啦

十六個字形容晒呢條傻西

腹無點墨 拾人牙慧 寡廉鮮恥 半黑不紅

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

連登仔不嬲無眼光 豬閪都當上菜

收皮啦伍公子
一時偷雞做保長
以前咪又係成日乞野比人叫伍乞衣
扮咩高尚
就算係藍底 都好過呢啲抽水怪偽黄呢啲撚樣

引戰狗！係咪想逼死迖哥！

自己一直支持既人唔出聲
對佢失望 我理解既

但都正如我上面咁講 達叔出聲既影響唔係得佢自己
佢背後所有跟佢搵食既到時都要承受 呢個責任你背唔背負到?
唔係籍口 呢一點係上面伍公子大J無一個可以比較到
佢地極其量受影響既都係佢地自己 背後無人跟地佢搵食

所以我一直都主張
伍公子大J有出聲既咪支持佢地
無出聲既 會失望 我明白
咁咪最多唔支持
無咩必要4個月以黎每日開幾個post不斷反
屌哂老味/不斷抹黑/人地出show騷擾人
呢種程度你覺得合理?
我以為只有對家先會做既野而家全部自己友做哂

連衛兵其實就係一班心智未成熟既細路 你要佢地體諒人真係哂鳩氣

為左反一條友可以講D完全冇用腦冇邏輯既point 就好似上面果個「活係第二個世界論」一野就已經收佢皮 可以比人睇到佢幾on9

再加埋年年64論 你就知道佢地鳩up唔洗本 一堆鳩up講野唔用腦又冇邏輯既人去講民主講政治講社會 真係笑大人個口

佢背後所有跟佢搵食既到時都要承受 呢個責任你背唔背負到?

邊個要跟達哥搵食？如果係講緊間達魂，你最好自己駛幾十蚊去查冊睇下間嘢咩背景，實際係咩公司掌權

p.s. 仍然都係每個月課緊金俾達哥，我哋達朝手足核爆都唔割

伍公子不嬲係人都屌架啦。都唔係第一日
係達哥出左名，多左廣告拍就變晒。

宜家淨係識一直關注。

又咪得佢大佬跟佢搵食

唔理連登仔講d咩 我都會繼續支持達哥 因為我地同樣係中國人 我地既血一樣係紅色

迖狗有無十萬比星火
有無上前線有無發夢
有無表態自己對件事點睇
有無救過一位兄弟

心照啦真兄弟

伍公子偽黃
達粉真係on9唔係扮

相信達哥每個月都會將真兄弟過俾佢嘅錢轉贈去星火

同藍絲有咩分別

邊個兄弟被捕

自己比人屌比黎講兩句都叫怨婦私怨撚 咁唔知一直叫人伍乞丐個班算係咩呢

算啦
班小朋友唔會明我地屌緊啲咩

出少句聲繼續同你主人關注事件啦 唔好衝出黎柒唔該

藍絲好野藍絲萬歲

咁多年嚟公子不嬲都喺咁
又唔喺第一日識佢

屌你老味真係好撚認同

有無諗過
被捕嘅人 同 (仲係）達哥嘅兄弟 係兩個交集黎

駁唔到？

佢真係好憎達哥

收皮啦你 係想睇佢莎木卡關呀
達哥人生一帆風順
拉

如果你俾backup佬搞鳩過
我寫包單 你會小氣過達哥
拉

個賤種敢開台先算啦
企出黎支持香港人都唔敢
懦夫綿花都會受傷

笑鳩緊你話人左手交右手呀 連登都有post過佢捐錢嘅證據 你仲話人左手交右手 睇多o的先屌鳩人啦 駁唔到

以前人氣輸哂畀佢
依家仲唔出盡奶力砌鳩佢咩

得啦得啦，証據嘛
不如你睇清楚你果D所謂証據先啦

上下連登就代表全世界
淨係識人云亦云

達狗係點都唔緊要
伍乞衣就一定屌一世
除非呢個ACC俾人BAN左

自己上佢ig睇第一次捐o左去邊個户口 第二次佢講到明有觀眾同佢朋友比人告暴動所以想籌錢幫佢地打官司 佢地唔要就會捐星火 想知佢第二次捐款詳細資料例如户口之類你可以pm佢 佢自己都成日講數還數路還路歡迎問
仲有一次佢一個觀眾冇錢食飯之後佢私底下比o左佢最尾個觀眾都有還錢

我上面講嘅野全部係twitch有back up 觀眾還錢個part係有back up不過借錢冇因為個時係第二個台直播緊

達粉話伍公子私怨博上位 起碼佢有做野佢敢企出黎所以我相信佢係一個所謂嘅黃絲同反送中係企同一陣線

達哥呢繼續關注 幾個月黎講野都模稜兩可冇任可證據證明佢係支持反送中 根據班達粉話佢私底下有做野嘅邏輯 我都有理由相信大j同伍公子私底捐o左更多錢比星火

仲有我話連登有post係建基於我地都係連登上面討論緊唔代表連登係我天下 講句連登有post好似要死咁

支持達哥
伍乞衣真係好撚柒囉
你地唔記得晒佢以前點樣屌7人唔捐錢比佢打機?
佢是撚但扮晒自己係英雄咁
係度昆知名度
同埋佢做咩係咁追擊達哥姐?
首先達哥唔係藍
佢只係唔表態
有冇必要咁屌達哥?
屌返D真藍同狗好過啦
根本伍乞衣就係借依件事想出位

多次大EVENT都有上前線

前後捐左十幾廿萬

依加仲要比連登仔開POST屌

反擊下就叫想上位?

冇撚病下話

拍住片上前線
同埋上前線大晒?
我見大把前線其實係度玩
見過一對前線男女 佢地話當拍拖 好浪漫
捐左既錢都係人地捐
佢講到明捐出黎 人地先捐比佢
有咩好反擊
依場係革命 唔係比佢拎黎反擊

喂 你出黎遊行示威係爭取你自己想要既野 唔係爭取個道德高地黎批鬥其他人

同意根本全世界都想同內地合作
個堆所謂本土youtuber埋唔到個好碼頭就請打手搞達哥

打落水狗

邊有拍住片上
612個晚佢留到最後叫係度玩

依加比人踩到上心口都唔比人反擊

反而潛水、發脾氣屌人、屌大J伍公子做SHOW嘅達哥就值得同情?

點解唔敢 唔好話你班撚屌港豬太廢
死都唔肯罷工
拉

依加好明顯係佢先咬9人唔放先啦
同D 前線話好辛苦 係度昆西屌 既人有咩分別?

駁唔撚到人就唔比人講,就話鳩人小家私怨
好撚肉酸

你冇病呀嘛，當年佢係自己退出㗎喎， 真心如果伍公子做落去嘅話， 達哥都未必比得上， 就算我曾經係tatgir fan我都咁樣認為

當然唔得啦屌你老母達哥大撚晒嫁 達哥做咩都一定有苦衷 佢遲遲唔表態可能係想吸敵人嘅資源去貢獻比反送中 佢私底下一定有幫好多香港人嫁

其他出晒面講個o的只係想博出位食人血饅頭屌晒佢地老母

總之一句講晒唔屌得達哥

成件事最柒嘅根本唔係達哥係達粉

內你老母地

一直關注緊啦仲想點

迖哥fans 好On9 開post 屌人 人地反駁 就話人地引戰狗 同迖哥似到十足十
佢以前大部分觀眾都係黃 6-7月唔出聲都算 721見到咁既情況 大部分Kol見到咁 良心都過唔去 at least 都會慰問下自己既fans 迖哥都有開post 咪話人地引戰狗同做show囉
真係有冇良心？ 我記得森美果個朝頭早 喊到收唔到聲做唔到節目 都已經唔係話你要喺政見上take side 但係當日呢個情況 仲有心情屌人係引戰狗既 都知你咩料啦

其實佢講得出呢句野 就反映左佢有種優越感
覺得自己有出黎遊行示威好巴閉好威 批鬥d唔出黎既人

但我都係果句 你出黎遊行示威係爭取你自己想要既野 你係驚自己會冇左政治自由 驚香港變新疆咁搞到自由 先出黎反抗 每個人都係為自己
唔好英雄化自己覺得自己係拯救香港

到e家仲有人撐達哥，真係想像唔到

我夠想像唔到一個打機主播會比人逼表態逼講政治野 仲有人想佢上街遊行 做唔到就起勢咁屌 間唔中就開post串鳩佢

政治人物 議員果d都冇咁多人逼表態屌佢做唔夠

有班人一早想達哥收皮
今次有位入仲唔大大力踩死達哥咩
講政治只係藉口

今時今日講得出呢句都on9
證明你無一直睇開達哥
d兄弟對達哥既期望，係佢自己建立出黎
佢一直以來講既野，建立既形象
其他無期望既人得鬼閒理佢

我諗大家唔係想逼佢表態
達哥以前會抽政治野水 又會講存檔死清光嗰類野
令到fans對佢期望好高
但依幾個月以黎咁大件事 達哥竟然唔敢好似以前咁講野
所以對佢失望姐

其實有幾多所謂達粉有睇佢？護航嗰d淨係識講做咩逼人表態，唔講呢樣，你地知唔知佢chatroom有ban人講64？自我審查走去ban人言論自由然後話人逼佢表態，笑死

我睇左2-3年都只係當佢係普通直播主
你睇左幾耐先會當佢係你老豆？

年年六四都俾人洗chatroom今年政治沈默之後開始ban chatroom d六四野又點計呀
六月到而家达粉剩係識用有權沈默做借口
話佢禁言就扮睇唔到從來唔回應
你地夠晒料入政府做
怕你睇唔到講大聲d:禁言呀
你一禁咪當你表左態law
唔撚好再spin喇

再砌埋你唔一齊迫人表態係達粉

咁你咪唔明班真兄弟點解咁嬲囉講經咩
佢地真係當達哥係兄弟，對佢人格、品德
言行、思想、一直既政治立場都好清楚
今次做既野咪一大落差，仲要公關災難

大哥個仆街ban chatroom
大大架粉坦剷六四呀
唔屌佢表態咁屌佢禁言喇
佢都係手足撕紙狗都係手足啦，大家都係為香港je，不過佢挺共咋ma

唔比反達哥嗰班達粉記得唔好反埋共雪，因為你地都撐佢呢種自我審查禁人言既行為

幫你老未咩
一幫如果走漏風聲咪大獲
你睇達狗咁保險淨係話關注事件就知佢有幾謹慎

有人串佢佢反擊就演變成英雄化優越感救港，會唔會過分解讀 作為一個kol，透過名氣用自己言行去宣傳係kol可以做到嘅野，根本唔應該用一個普通人”出咗嚟行做咗幾多嘢唔洗講出嚟比知嘅”嘅概念套落去kol到架喎

on９仔
達狗靠年輕網民起家
食住KOL條水
最後你比人打到仆街
佢淨係話關注，表態多幾句都唔撚得
依d KOL抵屌抵狙之餘，
係唔撚比依種風氣擴大呀

on９仔
達狗靠年輕網民起家
食住KOL條水
最後你比人打到仆街
佢淨係話關注，表態多幾句都唔撚得
依d KOL抵屌抵狙之餘，
係唔撚好比依種風氣擴大呀

有班人 有班波台賤種
btw 達哥係唔會收皮

真兄弟就會明

一早定位係"黃絲"果邊 但係真係發生事就縮
如果達哥之前無講過"導人向善" "企係雞蛋果邊" 呢類說話
佢自己冇定過位俾自己既話 應該都冇咁多人反鳩佢

不嬲都話中立=中國立場

呢個邏輯不嬲都好有問題但係又成日都有人用 成日都話「你咁勁你唔去做」 要做過特首先可以屌特首

成日唔夠人講就話「你咁勁你唔去做」所以要做到維尼個位先可以屌支共

關咩事
我同班同期sleeping dog開始睇既FD都unsubscribe哂
好明顯大家都對達哥好撚失望

樓上所謂嘅達粉有幾多仲 keep 住個個月課金支持達哥？死淨把口係無意思，達哥呢幾個月少咁多錢落袋作為真兄弟好應該幫幫手助養達達

係 最撚精係佢
食兩家茶禮
又唔會得罪中國
香港呢邊又有死忠護航

邊個被捕?

嘩真係到而家都仲有人老屈佢Ban 64

Link我都比埋你 求其搵幾個時間
49:02/35:35/50:53/20:34
所有64留言坐部都係到 咩8964/占占占人
直接屌鳩達哥唔出聲既所有留言都係到

下邊撚到ban 呀 睇過？
自我審查？

屌你老味仲夠膽問人知唔知ban人講64？
簡單fc都唔做 比班波台狗帶幾帶風向就係到盲反

我問番你知唔知自己成個傻仔咁比人帶左風向都唔知呀
仲要係到懶醒懶中位問人知唔知

睇正負評都知連登仲有好多達哥死忠

Spin? 點spin呀

Link我都比埋你 求其搵幾個時間
49:02/35:35/50:53/20:34
所有64留言坐部都係到 咩8964/占占占人
直接屌鳩達哥唔出聲既所有留言都係到

下邊撚到ban 呀 邊撚到自我審查呀 睇過？

仲有點撚樣年年講64
18年64出左trip無開台
17年64星期日
16年64星期六

台都無開想問點年年講？
你地成班盲反既集體幻聽定點？

唔回應？我做哂fc貼哂prof我就睇你點回應

但係我屌佢 俾佢永ban喎

真係由jtv開始睇足7年既可唔可以講兩句？

下 你點prof係你屌佢比佢ban而唔係其他事比佢ban
2年前有班人係咁係到玩bot洗版 個啲都比人ban
咁點解你唔可以係個啲
同樣道理
如果佢真係因為咁ban你 佢唔ban埋其他人？
咁我上面條link個啲咩黎？

咁激動做咩

達朝有刁民造反 正值生死存亡之秋
風雨飄搖

一直以來佢都係講完d敏感野就補返句「戴返個頭盔先」
平時直播都淆底成咁 你期望呢d敏感時期敏感話題佢會撲出黎出聲？

達哥自我審查左好多年 由一開始唔紅果陣會講粗口 講咸濕野ff埋痴線野 到而家直播淨係讀新聞 講兩句個人感受就算

成班所謂既多年兄弟一路冇反應 到人地唔講64就話「嘩 自我審查呀 達哥變左呀」

d忽然fans成日話自己係多年兄弟睇左好多年 真係唔知你睇既係邊個平行時空既達哥

其實呢 達叔就真係政治盲嚟嘅
而且都多多少少有啲大中華
佢唔講真係好過講

其實你真係睇開 同埋 你肯用下你個腦 你就知又係人老屈啦

每次直播幾千人睇 又多洗版小學雞 你普通講句野 一下子就比人洗走左 睇都睇唔切

要睇到你講乜+記住你個username黎block鳩你 除非有神反應啦

唯一解釋就係你個7頭係咁洗版loop同一段野 搞到人認到你
咁到時block鳩你既原因就唔係64 係你洗版就真啦

18年64出左trip無開台
17年64星期日
16年64星期六

年年64？點年年法 你連一開始個開頭都己經錯鳩左 後面果堆廢話你自己吞返落肚深潛唔好係度柒啦

總之連登反達根本就係陰謀

達狗導人向善導撚左去邊啊

好喇, 人地第一身出黎講你又要叫佢prove係达狗問題唔係佢問題
又質疑好多人無俾人ban就即係俾人ban個D有問題

咁700萬人得唔知幾多個俾警察拉
即係佢地出問題啦, 唔怪得要佢地自己搵片証明自己無辜
好撚野

出曬嚟反送中啦
反而係你班所謂真兄弟吹到達叔奶共奶到十惡不赦
又唔見你哋導返達叔向善
重割都割唔切㖭

屌 柒左你就潛啦
話人spin 唔覆嘛
我比哂prof你咪又唔覆 咁你又spin完未呀

仲有我叫佢prof又有咩問題
成日叫人Fcfc呢啲時候叫你fc就多多野講
咁既論點就想盲反

你想要証明有人俾人ban je? 上面咪有人証明左law
仲有呀, twitch d replay係唔會show俾人ban左o個D msg架
即係連this message has been deleted by moderator 乜乜乜E D都冇架
隔四個月之後搵條censored replay黎証明冇人俾人ban

潛啦你
我夠可以話你比人ban個到你講幾時ban都得啦
上年唔得架？

咁你講到尾咪即係無證據係個時比人ban囉
仲想駁 番去溫書啦 就dse喇

咁唔妥私下解決 乜都放上網
對成件事有咩幫助

翻撚得生先算啦 柒頭
繼續LOOP佢舊片幫佢加點擊數啦
或者課金關注下佢個完美世界M啦
zhēn xiōng dì

唔知幾位迖狗真兄弟咁落力護主 迖狗有冇送禮比你地
睇你班護主犬就覺得你班友同班支那護旗手一撚樣

Btw佢真係愈出名愈唔敢講野
以前楊怡單野仲會講法律面前，窮人楊怡
年頭黃心穎果單就名都唔敢開

含迖狗條牙籤仔含到雪雪聲

達哥上水了 又賣fifa20廣告

護得越多含得越多

算啦
有d人話達哥靠論政上位都講得出
有咩需要認真討論

又話唔撚割 以家屌緊d奶共狗就要割 收皮啦

原來所謂核彈都唔割係咁兒戲

如果一開始唔表態係黃 然後係到講政治野 我係唔會支持佢 以家佢背叛fans唔撚狙得?

垃撚圾达寇都咁多人幫佢奶袋洗地

想知佢地抽到ipad未

無逼佢
佢死口唔講都逼唔到
不過睇清佢份人
覺得佢好撚虛偽
想屌柒佢姐

迖 : 屌你老母引完戰未

留言條友
係呀含埋撚奶埋屎眼都唔洗同人講丫嘛

成班人屌足成個月 又有哂pm對話圖 而家話冇逼到 好撚野

荙:
成班引戰狗阻住我開飯
冇完美世界玩啦

點解咁上心啲人話達哥
又唔係話你
班真兄弟 x64plus 呢啲都無你咁 care

因為D人既point好撚ON9囉 見到就忍唔住撚下佢地
好成功咁撚到班友講年年64論 第二個世界論 每次都有笑話

迖哥一直關注既力量好強大
真兄弟開始思覺失調
不反鳥 不反鳥
唔好斬我OK？
我原諒迖哥鳥

是9但

我都想做乞衣
可以豪到捐到十幾萬比立場同被補手足

同泛民一樣

伍公子條撚樣係實況上慘敗達哥,所以轉移係政治上佔優踩盡達哥

呢條柒頭迖唔講政治唔同人稱兄道弟會上到位咩

有點好奇
伍姓係圖奇開台千幾人睇 籌旗捐前線過10萬
大J係悅脫 廿萬觀看次數 籌旗捐日本有100萬
咁達哥係FB 籌旗捐俾連登 有無可能過1000萬
最緊要證明FB唔係孤島

達朝滅亡咗好耐啦 遺物係一部ipad